點解林鄭絕口不提機場一切運動？

點解林鄭絕口不提機場一切運動？

進出口貿易額佔香港GDP 312%
當中有41.8% 係由呢個細小嘅機場貢獻
即係呢個機場係掌管緊 香港130% GDP 嘅貿易額

130% 香港GDP 等於
3萬7千億港紙(係每年！！！）
等於
32.5條港深港高鐵香港段
3.7次明日大嶼
31.5條港珠澳大橋

呢啲數據足以證明
大家不必堵路
不需要搞到一般市民
只要民航處空管人員有一半人罷工
而政府好大機會會跪低
因為1個月已經夠GDP 跌幾個%

旅遊業只佔香港5%GDP
但一年貿易額總數係312%GDP
目標係貨運貿易，唔單單係旅客

唔好意思
其實點解大家放棄左deadline?

大家追一追文（大概5頁就夠）
有提及到啲deadline嘅新思路
始終我直接copy出黎有啲野唔清晰
要靠大家互相質問討論先補充到

Push

推

因為 work

推啊！

根本機場就係弱點

千奇唔好搞空運貨運中心呀

up

好似endgame咁, 最終戰場其實係機場！

Pish

民航處係唔敢炒空管人員

因為空管人員係極高技術人員
如果佢哋一齊罷工
係唔會請到人嚟頂更
因為根本頂替唔到

香港每個鐘差唔多30班機上落
就係因為有呢班空管人員
先至做到密密上落

假如全體罷工
香港貿易就會GG

定deadline比機場手足

都冇派警犬同事落去，有咩好講

星期日 全部同我去機場 !!!!!!!

高質

因為機場一旦收皮 可以話 香港玩完

記者朋友報就掂~

唔好搞到運輸業兄弟
海陸路留返俾佢哋搵食

今日都有人Promote支持機場再罷工

Btw:
［人手頂置］聽日大埔 求下大家睇咗呢篇文先

推呢個啊
唔好理大唔大台
總之我地要做實事
文宣
罷工
和理飛
deadline
勇武

push

死穴

講完

推 一齊入機場接機

推，因為淆底

我係80後究極和理非
只係識用腦諗點可以推倒政府
又不傷及無辜

只要政府正式回應
經濟影響係可以好細好細

兄弟，我見大家衝
心裡面好傷
個腦不停運轉可以點令大家
不流血、不被捕

機場人員除咗保安
大部份係知識分子
去得機場出得國都多少有幾個錢

堵路會傷到運輸業兄弟生計
碼頭工人全部係基層

保住民意
重擊政府心臟

機場block 撚咗會好大鑊, 可以參考香港國際機場剛啓用時系統未搞掂, 機場癱瘓一段時間。

淡化

推爆呢個

唔係去深水埗咩
各有各入啦

最好係唔洗兄弟出手block
要出手就有爭執
總有機會傷及無辜

機場有無搞番簽名運動紀錄 一連三日喎 行過既望兩眼唔會數人架播

推 方向正確 唔好俾佢回血

嘩咁大獲 真係要成日去機場睇下

迫到佢提

可以遊行完入機場，無衝突

希望大家都知機場呢著唔係一兩日就得

係要長年累月去做

短短兩三日佢可以冷處理

嘿嘿嘿

[經濟戰] 中共林鄭最怕香港信貸評級下跌

推！

和你飛

push!!!

我實在係無文宣嘅天份

跪求文宣兄弟姊妹出手

表明全部真。香港人
支持空管人員長期罷工

以罷工換取政府以實際行動回應訴求

盡量不要用“癱瘓機場”4個字
令人很反感

遲早都要搞大機場
呢幾日就當熱身下先
香港人加油

而且仲可以宣傳到國際

佢唔講 因為驚我地捉到痛腳

因為林鄭同班三毛想帶風向壓制場運動

[警世] 去機場一轉，點解連登又有人搞分化帶風向？

一直做，send 俾 press conf group 叫佢哋講

想大家思考下一條問題

關於機場，小小建議

Hactl小職員仝人支持港共仆街
光復香港，時代革命

盡量唔好搞運輸業兄弟，留海陸路俾佢哋

空管人員罷工/請長假有條例保障
人工照出，不能炒

機場手足有咩唔滿意可以罷工架

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

［整合］810 811遊行集會去邊好

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

你出經濟牌
我地又出經濟牌

有得做

罰你重睇

推

日日都機場

唔去北角，入機場

推啊

機場一定係重點
佢特登出黎無pt鳩up都唔想大家留意機場

避談機場大概係想大家以為佢唔重要

今同下星期 我認為可以係和理非週
和理非唔可以膠化件事
要做好文宣
好似化咁講 再煲大機場
如果政府都係唔回應
就再勇武

手足們
香港好多人有個缺點係唔可以持之以恆
所以希望大家都可以本着初心走下去

大家要支援架, 唔通要佢地一堆人日罷夜罷咩, 自己要出力 唔好淨係推人郁

但係去機場接機大堂 好似冇影響到GDP(?)

之前林鄭無出來，係讓你半臂咋！

係呀咁但你點迫佢地罷工

香港命運而家就係空管人員手中
佢地罷哂兩條跑度要政府回應一定得

[集思廣益] 如果你係劉業成 你會用D咩方法黎解散依場運動?

聽日大埔

入黎幫手推記者會

塞機場

推返啲活動post上熱門

光復香港 時代革命

係機場坐就有成效?
唔堵塞根本就係0作用

全民機場！

依家好多人唔想去既原因

除左遠
仲係因為搭車貴！！

我地要諗下計

我無野講

1年3萬7億
除返365原來1日已經100億

呢個係政府唔想俾你知嘅事實，反而搵旅遊業出嚟想Spin 機場集會嘅重要性

日日和理飛接機！

絕對明你的憂慮

你諗嘅嘢我今日都有諗過
呢條友的確最叻係你覺嘅嘢

所以大家要集中幾個重點去做

各有各做
勇武做乜 我只有respect

呢個一定要推，
林鄭嘅反應代表我哋已經搵到死穴！

我哋就每個星期都搞機場
不停搞，直至回應為止！

Push

民航處係唔敢炒空管人員

因為空管人員係極高技術人員
如果佢哋一齊罷工
係唔會請到人嚟頂更
因為根本頂替唔到

香港每個鐘差唔多30班機上落
就係因為有呢班空管人員
先至做到密密上落

假如全體罷工
香港貿易就會GG

所以要靠有少少錢嘅和理非去支持運動

同意，機場示威嘅氣氛，要慢慢提升

推到機管局有大批人罷工就可

咁又唔好講到極高技術
不過前後三年training先有一個合格既ATC

就算夠人番工既時候
間唔中因為集中力問題要休息
一個更完左又唔可以ot
姐係就算有一半人番
另一半keep住罷
到某一個時間點既時候
機場都係要閂門休息

遲早要做，首要係要set deadline ！

出大招啦

respect

最多欖炒
咁手臭串呀7婆

有冇可能玩埋佔領碼頭？
會唔會好危險？得罪碼頭工人

日日接機
又安全，低成本高效益，向支那輸出革命

小弟明白兄弟好意

各有各做

我亦不是想癱瘓機場

你應該要諗點解5/8 有超過200班航班要取消
因為貨運影響要降至最低

廢事越講越多人去

毛澤東語錄：

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」
〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

「凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。」
〈和中央社、掃蕩報、新民報三記者的談話〉，1939年9月16日

覺得有效撼動呢個政權嘅就應該繼續去做

對內地遊客輸出民主思想！

唔好，好多係真基層
手停口停

可能大家唔知, 香港機場貨運量係全球第一
好多都係轉去大陸/大陸經香港再出口既貨
出處:

冷處理

推。求下民航罷工。得你地幫到手

一齊去接機

push!

好玩

我無嘢講

行動po 推

呢個要推

民航巴絲

幫推

無論係乜野派別都好 有用既野就要去做！

機場全部員工 肯連續罷工

根本跪硬！

揸住香港個春袋

推爆佢
大家一齊去機場呀

難聽講句
齋坐係唔會有呢個效果...
如果要升級 點升？機場又唔衝得

好似幾有道理，但要點塞法
應該唔係客運大樓？

我係真心不建議勇武
機場特警不是藍衫仔

點做有好大討論空間

各位後生過我靈活過我

睇番85 當日
求人番工 就知...

不過新聞無咩報道...

一齊諗下可以點用機場收佢皮

推到俾民航手足睇

其實航空界肯keep 住罷工，對個政府真係會重創！！ 撐住呀！！！

機場 聽日 後日仲有

在中國的對外貿易中，有很大部分經香港處理。2017年，中國約有13%的出口貨物(總值2,850億美元)及15%的進口貨物(2,680億美元)通過香港處理，而香港約有58%的轉口貨物來自中國

機場gogogo

推 政府好驚機場

呢個就係黑天鵝！

全堵...
真係極危險...政府一定...
千析唔好

誇張講句

真係一個香港機場...拉倒成個中共

機場

搞埋貨櫃碼頭

各位手足繼續上

我功成應該要身退了

眼見有需要的時候
我會再出來

流氓政權會唔會鬥無賴，用內地空管人員頂更

[極重要!!!!]大埔飲飲食食交通攻略[附自制地圖]

咁我地就緊係煲大佢啦

記得6 月果陣...大家一提機場都未敢搞...
正如全民罷工都係...一開頭大家都反感

但係民怨蘊釀到一個地步
想反台的人多到一個地步...

機場各位同事 係我就唔忍喇

PUSH

休息一下一齊加油

唔敢想像香港人俾人阻住去旅行會癲成點...
實俾人屌得仲勁過阻人返工
七傷拳黎鍋呢招

香港咁多年來主要就要靠轉運貿易

終章戰場，加油呀！

所以係要蘊釀

同全民罷工一樣...阻香港人搵食係死
但85 都成功左...因為民怨已經蘊釀到左一個地步...

好問題...

機場同時旅遊同貿易ge心臟

走之前
我要重申

貨運先係重點
旅客佔比真係好細

貨運貨運貨運

你走去邊

仲推緊post

緊係搞機埸啦

係咪得我覺得 林鄭不但唔會跪低？

佢依家打緊經濟牌

機場呢啲咁重要嘅經濟來源

佢真係會唔講係因為我哋去機場集會令經濟下跌？

我只係假設一下

有冇人可以討論下？

林鄭如果講我哋搞機場令經濟下跌嘅話
民意會唔會逆轉或者有冇辦法拆解下？

利申:焦土派 不怕攬炒

旅遊只係4.5%
貿易係21%

機場貨運好撚藍㗎，罷工嗰日仲準時過平日。

支聯會地頭

咁都係要班機場做野果班攬晒上身
佢地容咩易比人秋後算帳

關你班入去嘆冷氣既咩事？

Hactl CPCT AAT

要set deadline
俾時間香港人同遊客盡量避開果日
將對市民既影響減到最低
先可以用呢招
咁起碼要一個月以上既宣傳

k

True

死穴

［整合］明天活動多姿多彩，請踴躍支持

其實點解大家放棄左deadline?

佢想玩冷處理
即係我地要煲大佢

因為一講就激起更多人去，但控制塔嘅人唔係咁易replace到

因為好有效
佢要冷處理
佢一提就更多人去 gg

機場真係勝負既關鍵⋯⋯ 大家呢個月集思廣益

推
繼續搞機場！！！

推呀屌

林鄭記招篩選傳媒 經濟問題優先 我覺得記者可以咁

推 求空管人員救救香港

一定要推

完全認同

去機場同啲旅客嗌3hk stand with HK 然後派傳單 得罪講句其實好尷尬 即係你去到曼谷機場 然後當地人向你嗌口號同播片 你會有咩反應

pish

岩，一定要停DEADLINE

啱 黑警一定會清場玩tg
到時唔好守 be water入機場

[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

我哋一定要贏

得機場唔會少咗d手足
有乜理由仲要落街
All in機場
到依家我都唔明佔路各種既意義
核彈我都唔割蓆但問題係手足拉一個少一個
我地打經濟戰機場戰啦
勇武巴絲係辛苦又英勇但一個都不能少啊
不斷送頭，仲要拉完過一排又唔知手足情況
真係好擔心

因為和理非無位入，
講黎比人插。

嗰班巴絲點睇先

推到烈

去貿發局都有講，香港最大GDP貢獻係貿易、之後金融，旅遊得啖笑，香港人都知冇景點啦

不推不是人

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

機場係我地嘅戰勝關鍵！

大家一齊進化

機場機場

一齊入機場

Endgame 咗兩個月都仲未end

大家唔好鬆懈

今日開始，只推文宣，策略，行動post!!
宇宙大爆炸都唔撚割
不分化 不割席
光復香港 時代革命

有意思

一齊跟我講機場

基實依家得青馬一條路入到大嶼山

攬炒攪經濟

用經濟牌打佢經濟牌

咁又點？臭p想轉移視線

佢唔提罷工唔提機場，一定是因為我地做啱咗

五大訴求
缺一不可

五大訴求！！！

Push ar

推 重要

明晒

懇請和理非繼續佔領機場

即係有用
推

大力推

ok 聽日去機場

Trade (% of GDP) 包括埋服務嘅出入口

簡體文宣讓鄰近強國連接一起

好近狗屋

pish!!!!

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有31,705/100,000個簽名（10 Aug 2019 at 02:28）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

香港警察 恐怖組織
過期化武 無差別襲擊
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

律師嚟到落口供，第一句就講「我被警方拘捕一刻，已不斷要求見律師、打電話及接受治療，但直至幾月幾日幾點先可以見律師，將所有被迫害事項落口供紙，其他全部答無野講，咁得唔得？一來保障自己，二來清清楚楚記低時間同問題。

之後上庭就重複一次，要法庭記錄在案。之前已經有法官話幫唔到手，但唔代表唔可以投訴同係法庭作出記錄。咁做係想將呢啲下三流手法公之於世，一但大量法庭記錄都指向黑警，民宣或者民權組織又可以對全世界宣揚黑警濫權。

我地要用盡方法將不利變有利，要俾返壓力黑警，要攞返我地應有既人權。

民陣等等到底幾時先肯申請禁制令，要有律師在場先可以落口供

機場和你飛

想將大眾焦點轉移係經濟民生，搵工商界撐佢，唔比attention你哋，想帶巿民風向.....要重新檢討

歐美線飛唔到的話即收皮

其實 早幾年有隻船hi到條青馬橋 果陣已經封左幾個鐘
好多運輸空運都癱瘓 所以各位巴打抗爭還抗爭 記得唔好玩油

可以再黎多次
機場，大陸客同時做
黃金週要keep 到無人黎

勇武抗爭已經去到樽頸位
由71衝到依家已經一個月，都未見有明顯成效
每次黑警清場就更加暴力
係時候轉下新方法

五大訴求，缺一不可
徹惡法
銷控罪
查警暴
非暴動
真普選

和理非‧勇武互補
Be Humble, Be Water

無大台，不分化，不譴責，不割蓆，不篤灰

光復香港，時代革命

Make noise 直至全人類都知為止

呢鑊你仲唔仆街

所以地鐵不合作運動
你有一半員工罷就得
但係佢地唔響應8月5罷工

唔該焦點去返五大訴求
唔好再笑笑笑笑笑笑
林鄭已經反擊緊

其他地方會出狗架，機場因為有旅客所以唔敢出狗喳

聽日機場見！！！！

大力一推

擬定903中學生大罷課討論

開學週中學生大罷課

8月5日機場大罷工都隻字不提，係有古怪

機場係和理非場合希望勇武休息一兩日

其實T1T2同空運關係唔太大

機場空運中心 (Airport Freight Forwarding Centre, AFF) 位於香港新界赤鱲角香港國際機場，是香港國際機場唯一提供倉儲及辦公室出租服務的倉存服務營運商，也是新鴻基地產的全資附屬公司，共有130萬平方呎的貨倉及17.5萬平方呎的甲級寫字樓。

例子：
超級一號貨站在1998年7月6日機場啟用的頭幾天曾引起混亂，大量空運貨物積壓，位於啟德機場的貨運站更需重開以處理貨物，至8月24日，香港空運貨站宣布超級一號貨站回復正常運作。

香港政府估計，空運貨站由7月8日起至8月底運作混亂，為香港經濟帶來的損失約為46億港元，相等於本地生產總值的0.35%。

由即日起，國泰或其他嘅香港空中機組人員罷飛中國大陸

員工行動啦喂

唔好意思 阻你一陣
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

關於貿易...
貨櫃碼頭會唔會都佔到一部分？

正確方向

我地要點先幫到空管塔既職員罷工？

應該要俾啲正當性佢地 令佢地團結 自發 持續咁罷工

Aze

集中機場！
林鄭今日講左佢最驚人搞經濟！
先冷處理警察，同佢地保持距離

機場又可以搞到林鄭，又有冷氣，又唔驚黑警搞，又可以俾國內外既人知道香港情況

推爆

搞機場必須係終極和理非兼自願罷工先有用

推！！！！！！

冷處理, 以為唔講個麻煩就會消失
64都咬咗30年, 反送中都堅持咗兩個幾月, 我哋就畀佢睇下香港人心入面把火有幾難熄

全中

打仗係咁打
機場 + 電視台
點打大家就要諗諗

推到林奠講

推呀

同我推返上去呀！

香港空運貨站員工全力支持

有大概4成空運貨喺hactl
另外4成經cpsl
餘下就AAT

搞貨運呀！客運佔好小

大陸打落黎美國先有機會出手幫
但香港人會一直消耗
兄弟爬山 各有各做

唔妥協就繼續機場抗運

大家要將係機場既運動，重要性話比身邊既人知，淨係連登既手足知係唔夠架

貼去連儂牆，放映會

同我推上去

嗰套係CA3

有學識ge人係謙虛D ge

政客冇提嘅嘢就係唔想肯定呢一樣野嘅威力！我哋要多做！因為好明顯係擊中佢要害！

Push push

又唔係塞到人/貨上落唔到飛機，佢咪當無事發生

有用，要推

因為機場係輸出緊革命
好多大陸佬塔飛機，呢班都有啲錢
所有對外運輸都係
大陸最怕啲人群起反抗

全部人去機場!!

成班人去離境
搞撚到啲咩

好似69果日咁 唔影響佢咪唔提囉

打少陣飛機啦 輸緊喇

塞爆機場

All in 機場

提返身邊人

勝利方程式：遊行->死線->升級

推
別再送頭！三大招：擠提、機場、文宣

撒資！
機場罷工！
鋪天蓋地洗腦式文宣！

機場係春袋

佢都唔提金融啦
佢星期一整跌左全球金融

咁要多D去錫下佢

一揸就爆

點樣可以令到空管人員罷工？仲要係連續罷工好多日令政府跪低嗰隻

所以千其唔可以揸

推！！

因為佢知唔係長期佔領？

雖然係事實，但有咩方法可以令到民航署罷工？

林鄭好撚care $$

佢唔敢 因為機場既吞吐量係世界頭幾名

因為 work
所以唔提

因為佢知一提起
你地就會繼續

另一方面我覺得係唔夠黑材料講
如果見到成班示威者原來咁和平
洗腦果班人會前功盡廢
如非自願 逼佢地罷工要脅政府唔係一個好事
林鄭記者會先啱啱宣傳示威者唔係持份者
破壞經濟隨意堵路阻住市民搵食
我估逼人罷工呢件事出黎之後
政府就會大大力講機場

仆街啦你，你就臭p，成撚日見到p牌就屌撚左先，你同班岸鳩藍狗有咩分別，用下腦啦，乜柒都畫出腸，喂撚埋你好唔好？

暫時機場同市區得一條路，如果警察要入機場增授，除非座船，就必經青馬大橋，如果封機場時候，無青馬大橋，警察無方法極速支授。

和理飛~~機場

又引起國際關注，狗又清唔到人，又唔可以用武力

五大訴求，缺一不可
徹惡法
銷控罪
查警暴
非暴動
真普選

和理非‧勇武互補

無大台，不分化，不譴責，不割蓆，不篤灰

光復香港，時代革命

狗賊

貨運佔好多gdp, 客運好少

機場機場機場

各位巴絲

老實講我收入係最高6%嗰班入面

我玩開班fd 都係高收入群組
我開超微企
絕對係持份者

五大訴求
缺一不可

呢個係林鄭講 同我講無用架
廣大藍絲同大陸人覺得我地唔係持份者

大力做文宣！！！

等嗰度手足按章工作

破壞跑道

呢排要多啲針對經濟既行動
國際化既地區 機場係心臟黎

貨運

有無空管巴打

今日接機/大埔
聽日接機/深水埗/維園

小心北角

Be water

請善用不推文回覆

上次1/3人罷工已經做成極大影響，上晒國際頭條
不過唔知入面仲有幾多自己人

推.

姐係要去物流中心,國泰城個D地方都舉行集會同遊行???

據了解，空管係高壓職位，長期難請人，估計入面仲有巴打係度

佢地算唔算渣住香港命脈

個人認為，算！

機場員工!!!!!!!!!!!
和你飛!!

好，推

如果機場再一次大罷工 聯同多啲重要界別 如 金融，七婆想唔講都難

推呢個

Cos

推到有反應

去！

推爆佢

機場絕對係政府的弱點 8.5大罷工已經令到一條機場號道要關閉 過千航班取消 而咁大件事政府絕口不提 因為怕講完會再激嬲機場罷工既人 到時個情況絕對吾係佢地可以處理到 因此和你飛運動要持續 向人派傳單 播黑警濫權片 催淚彈殻展示 流動連儂牆 都可以製造不同聲音 遍地開花

推 機場嘅朋友你地做嘅一切並唔係徒勞無功
相反，你地揸緊政府嘅春袋咖
全力支持你地呀

機場佢地最驚
買咗機票入去痴文宣

推到上頂

貨運呀

好文要推

如大家有興趣睇番cap圖全文：
英文：
中文：

當年has罷工，都係因為個ceo唔可以一下子搵到一班人返黎頂先輸，因為機場講就講咕哩工，但有好多位都要學先識

佔領機場正式啟動

推到空管人員罷工

知曬弱點啦？

gggg

「突發多圖」催淚彈=刺激性神經毒氣，同我推到18區街坊都見到為止

1.立即同我down呢個高清合集PDF，print哂出黎貼係18區連儂牆/中彈屋苑當眼處

2.馬上係FB share呢set圖嘅post，我要全世界都見到

3.依加就入去呢條telegram msg度，瘋狂forward/air drop痴漢比街坊

不要說推，試試說
我已print好派街坊，我已FB share，我已wtsapp forward，我已無差別瘋狂airdrop

如果今日去大埔個班人一齊迫入機埸唔知會點，班狗已經出左反對通知書，無謂硬碰，到最尾都係清埸拉人，不如一齊迫爆機埸啦

所以今次支那又助攻
如果CX真係比人禁止入支那領空
又或者有職員響支那被捕

香港機場一定可以停運
跟住再嚟全港大罷工聲援

唔好搞機場啊

支持cx空姐空少罷飛中國port

空運貨佔最多GDP

入機場

大家識玩了

唔好俾佢停

佢咁驚即係機場最重要

支持

推
共 產 黨 嘅 行 動 方 向 其 實 已 經 好 明 顯

可以睇睇呢篇

遊行完可以入機場
共 產 黨 嘅 行 動 方 向 其 實 已 經 好 明 顯

星期日北角呀！
最危急係北角！！！
機場其他日子搞啦

其實機場真係香港命脈，國際地位高，警察唔敢放催淚彈，白衫人唔敢黎打仔，打工仔平民影響唔到，真係千祈唔好有事呀

五大訴求！缺一不可！
對準政權！拒絕膠化！
沒有大台！只有民眾！
和理勇武！相輔相成！
光復香港！時代革命！

Pishhhh

再攪三罷入晒機場，個場食唔食得晒十萬人以上？

北角危咩急...? 你急住想多啲人去北角送頭?

繼續用機場做和理非文宣重點

Hi popo

何其壯觀

無錯
一路玩機場經濟就會gg

😡😡😡

推 機場舒服又冇狗 又唔會有義士被捕

你去北角搵啲141救火啦....

諗唔到機場有乜大缺點

推 講撚左多多次機場好重要
舒服同安全已經贏曬

光復香港 時代革命

和你飛！！

有刀手,有福建幫,有左膠 有督灰,有大台,會圍捕,玩大咗,失民心,要搵食,舊狗二哥好狼,下次先 聽日先 下星期先 下世先

兄弟爬山, 各自努力
不割蓆 不分化 不督灰
不被捕 不受傷

一齊揸實政府春代 不撤不散

要搞應該要快

推到文宣幫手呀

..

各有各做 你鐘意去機場大埔都得 百花齊放 全面癱瘓

唔話你聽，比你督中佢死穴

但係危險好多，速龍警察可以入去郁手，機場太多遊客外國人，郁唔到手

機場影響力幾大都好

成班和理非鳩坐都影響唔到機場運作，理得機場係咪有粒核彈，影響唔到佢咪唔講

咁樣講解唔解釋到先？

我唔支持衝機場，但正正反映咁樣坐機場都係冇咩用

但有得輸出革命
搞機場就越黎越多人知乜事

各區開花！！！
一隊佢遊行，一隊去機場！！！
各有各做，分工合作
呢場運動，必須要贏！！

如果講輸出革命去支那真係太天真

啲支那人有得食就算啦，同班生番講民主，旨意佢地會覺醒？佢唔屌你港獨都執到啦

如果係同外國人講就唔叫輸出革命，呢個年代要多啲外國人知不如做網上文宣

一個禮拜一次

有冇機場手足講下
一個禮拜入面禮拜幾最蝕錢 最唔可以停

政府夠薑就封青馬唔俾我地入機場

推，輕鬆抗爭

要控制塔罷工先有經濟上既攻擊力
和你飛係文宣為主

機場等於政府個春袋，我哋大大力錫落去

係曬禁區入面丫嗎

Exact7ly

真.....
又唔敢入去搞

控制塔覺係關鍵！

爽

因為真係好撚有用

和你飛！

大開眼界

唔怕你來，至怕你唔來

控制塔呀

互推

文宣圖 直接攻屋邨

光復香港 時代革命

推到機場所有人都睇到

係因為和你飛對政府零威脅，not worth to mention.

唔係潑大家冷水 但sad but true

當年佔金鐘
個個都話政府驚到瀨屎先出催淚彈
高登又係勁多post話 「搵到弱點」「嚇到自亂陣腳」
屌 咪又鳩我哋佔嚟嘉年華 再一舖清袋
說好的弱點呢？

最可怕係啲人覺得自己好有威脅，但其實浪費曬啲人力物力，出去開街站感化吓藍絲仲好。

香港好多人都走唔出自己個comfort zone
有得揀當然揀最舒服又零風險嘅「幫手」方法

所以我覺得鐘意入機場嘅人有啲自欺欺人feel
我真心唔知佢哋想收到咩成效

尋日咁多遊行又圍狗屋
班友仲好意思出post話機場要人
排隊都未到機場啦得罪講句

721

三大招：擠提、機場、文宣

撒資！
機場罷工！
鋪天蓋地洗腦式文宣！

坐出境大堂,不如堵埋赤鱲角來或往市區的道路。不過要幾萬人齊心先安全

點樣叫人地罷工好?

機場應該係唯一警察唔敢放催淚彈既地方

留名十月一機場食TG

等出邊班友仲話機場無用

又話變到14年金鐘咁 又乜又柒咁

幾時都話機場係最撚有用 宣揚既方法

幫推

------------------------------------
請以機場抗爭方向作主軸

真。香港人打經濟貿易戰，多戰線重擊香港政府要害

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

和理非有經濟實力
當然前線都有

和理非如果減少消費
對經濟嘅衝擊可以好巨大

林鄭係嚇鳩你

佢叫人唔好搞到經濟
要入示威者數
就更加要搞

搞到最後真係民不聊生
連生計都出問題
市民都係會入政府數
做乜一早唔應承示威者要求

香港人無藉口了
一齊去訓教
夠簡單啦掛？

人多就得嫁啦
一定要塞機場
塞到出旅遊警告
好過搞鐵路
好過大型遊行
好過再要前線犧牲

唔該大家幫手推 幫手係各個post留言

機場見

推

#我怕只要林鄭一話撤回+成立調查委員會，就有好多人收貨，而忘記其餘三個訴求，為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

#仲有84比海綿子彈爆頭暈倒義士、83有義士比狗圍住唔比食哮喘藥結果腦缺氧暈倒，728上環比橡膠子彈爆頭暈倒義士，希望你地可以平安萬全

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

貨運先係最重要！

要大陸貨全面不能輸出輸入！

最好唔只罷工

Turn down the whole system 先夠勁